今個禮拜五，唔係八號我即刻係廣東道裸跑！

金曜日

風眼中香港就無可能，食下波皮就得

你都係想講6月8號啫 叻喇叻喇

係啦係啦 做功課啦

知道

今個星期日唔係10號我同你跑埋一份

敢問正字係咩？

創意台 星期五6月8號的確唔錯